大家唔好睇少網絡戰線

大家唔難發現最近幾日

有海量五毛喺立場，蘋果嘅FB同IG comment

雖然一睇就知係廢話，好易駁到

又或者係一堆copy and paste嘅文

但係而家連蘋果嘅comments最多like數嘅都係呢啲人

好多中立，淺黃，淺藍佢哋真係唔清唔楚，

一睇到最多like嘅或者睇兩方留言人數多少，

就會以為主流偏向嗰邊，自自然就覺得我哋只係少數人

深黃唔洗講，但其他嘅好易受到影響。

而且仲有好多喺Reddit，Twitter打外國戰線，

令外國人唔再支持我哋。

你可能會話，網上打飛機咪由得佢哋打囉，

咁樣諗其實好危險

因為中共知我哋要攬炒，佢冇得選擇

如果佢作出讓步，咁佢冇辦法向班小粉紅交代，
容易真正輸出革命，令內地人都開始有抗爭行動

如果佢強行出兵，呢點大家都知，會損失大量經濟

所以佢哋只可以靠輿論戰打贏我哋，

先至會不停將香港新聞推上微博熱門，

不停用fake news，

又用各種方法例如公安，甚至付國豪嚟製造新聞，

從而去煽動班愛國小粉紅出手，

令佢哋能先贏輿論，再去一步步瓦解運動

呢兩個月嚟，我哋可以堅持到落去，

除咗係靠前線不停努力，亦都係因為對家不停犯錯，

令我哋可以喺文宣做得好，吸引中立，淺藍

我哋而家絕對唔可以放棄文宣，

只要前線堅持出去，和理非肯集會遊行

工作忙，或者海外手足做好文宣，打好輿論

就有機會真正贏

另外今日8.18，2點維園

一定要多人！人多對文宣，輿論戰好有幫助！

大家唔好再留喺温層
我都明入去睇班五毛智障言論好惡頂
唔係要去駁贏佢，但起碼推到自己人上頂！

另外呢，班五毛好多假ac，好易report㗎咋！

8.18

睇小，自膠

推

8.18
2點維園！

可以loop付國豪新聞先

係，其實可以逐點反駁
和理非，或者網上軍師
到你哋真正可以出手嘅時候喇！

對無腦小粉紅，不妨考慮下面呢招？睇完幫手推下，THX

大陸人對反攻大陸的建議

網上軍師們要出手喇！

8.18
2點維園

正想開post講
早排平均都係幾百個留言
近期post就千幾到幾千
全部都係五毛

出唔到去，有顧慮嘅
除咗課金，都要幫前線打好輿論！

係，好明顯中共想打好網絡戰

因為工作問題被逼去鬼國做野
以前要連VPN先用到whatsapp
而家VPN都唔洗連已經用到
所以更加多人翻牆洗版
大家加油

除咗課金，
仲有輿論戰可以backup 勇武！

818維園見

咁真係好明顯
罷到明放人出嚟，製造民意

試下report？好多假ac
我試過IG 成功report幾個
之後幫手like下或者upvote下自己人嘅comment

大家一定要打好輿論先做到持久戰！

LINE新聞個啲留言都係
好少手足理
其實只需要入去負皮佢再正皮返自己友就OK

Push

係，我之前都唔理
而家諗諗下好唔對路

冇辦法，唯有盡力做
前線出去挨子彈，幫手report到手軟都唔算得啲咩

前線肯為大家挨子彈
你哋肯唔肯幫前線做好輿論？

反駁好消耗精神
鬥SPAM就可以

8.18
2點維園
今日先出維園
再返屋企瘋狂文宣！

睇過下班五毛，好多都唔會覆返人
都係copy and paste就算
有冇高手可以用返bot

認真po嚟
唔想大家輸返一開始最勁嘅文宣

應該聯合台灣及海外戰友, 佢哋可以幫手打網絡戰.

可以考慮一下用吹雞方法，好似811 當晚咁做

屌你老母Twitter文宣要人

而家文宣唔夠人，俾共匪禁住嚟打。麻煩大家真係用幾分鐘時間去參戰，全世界睇住。

英文組

中文組

帶風狗

Agger , 試下今晚發起個洗板行動